二手車過戶手續

份過戶通知書form入面有正副本各一
運輸署上面話要
新車主交一份已填好嘅正本
舊車主交一份已填好既副本
正副本都要有舊車主簽名

舊車主唔一齊去
淨係畀左個牌簿同已填好既副本我
咁係唔係搞唔到過戶？

你係要拎你自己加佢資料既正本

副本佢自己交返去